成班黑警喺灣仔扮示威者

有線live影住成班喺廁所出黎，之後走入地鐵站同其他popo講係自己人，周圍班阿叔都忍唔住屌佢哋

正賤種

push

小心呀

開槍都係佢地 開完之後走佬 然後速狗護送佢地入公廁

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

有傳差佬扮示威者放火燒地鐵站俾市民即場踢爆

第一次知？好多日啦仍然冇進過步

揚到咁

岩牙 日日係咁架啦 理黎做乜?